[求救] 女朋友成日覺得自己有病

女朋友成日都覺得自己有病 但佢平身身體就唔係幾好 但成日都同我講邊度邊度唔舒服 邊度邊度痛 但睇過好多次醫生 個個醫生都話佢痛個個部位係無問題既 佢一有事就會同我分析佢既問題 但永遠都唔會有結論 得個講字 上網睇完之後佢自己又開始驚有大問題 我比佢精神折磨到好攰 唔想再理佢啲病痛 但又做唔出 呢個情況已經持續左成年
有咩方法解決
Sorry 講得1999

似係精神病 思覺失調

我知呢度有位專家幫到佢

我都有啲覺得佢有啲疑病症個啲野

有個fd又係咁
隔幾日就會有唔同症狀走出嚟
同佢講咁驚就去睇醫生
跟住佢就會話上網睇話食乜做乜會好返
隔幾日又會話無乜用，要去睇醫生

佢似有焦慮症多啲

佢成日覺得自己有病已經係病啦
所以結論係佢無錯

疑病症

黃子華

同意，因為我之前都係咁

利申：食緊藥既焦慮症病人

可以點搞？
係咪一定要帶佢去睇心理醫生？

你之前係點解決嫁？